點解BTS可以咁紅

點解BTS可以咁紅
仲要有咁多成就
以前SJ EXO都冇咁誇張
見到我女朋友ig日日貼bts
利申聽過啲歌覺得ok 不過唔知點解紅得咁誇張

本身韓星比起其他國家既歌手既吸引力就大好多
有顏值， 有唱功，舞蹈極齊，再加上舞台效果好好， mv又豐富
剩係佢地咁樣既素質，背後付出既努力，已經比起好多其他國家歌手吸引
但kpop唯一缺點係無內容，歌詞空洞，而且旋轉一般靠洗腦
而bts既歌就係連呢個缺點都彌補埋所以特別出眾
佢地好多歌都好有深意
而且旋轉特別
會聽到人喊
再者佢地唔係大公司/有背景出身
所以佢地既奮鬥史特別勵志

旋律* 打錯兩次

素質

對唔住大佬
無心
利申50%香港人 50%港英人

會唔會好似其他韓團咁, 紅幾年就收皮?

韓圑出名水軍多
紅得快 退得快
以前咩Wonder Girls就紅
而家一個歌迷都冇

顏你老母值 素你老母質
見到越黎越多人學埋呢啲大6字就慶 成個文盲咁

D 舞係男團中最好睇
D歌係男團中最好聽
理由夠唔夠充份？

最少佢地d歌歌詞唔會清一色bang bang bang先

紅一首歌同首首歌都紅已經差好遠

最好聽 idol嗰啲？

點解韓國男女團成日出現紅一排之後仆直呢
係因為d歌keep 唔到水準
首歌好聽果時咪爆紅，一冇正歌出果時咪開始仆直

所以bts 仆直得一個理由，就係公司唔再捧佢地，派d難聽到嘔既歌比佢地

bts應該未必啦
人地啲歌好有質素

但人地啲歌係自己寫

佢公司算有遠見, 以bts既實力
係美國再落力啲宣傳應該仲有得再紅啲
係YouTube見到好多美國cm話第一次睇kpop覺得佢地個performance 好amazing
作為歌迷真係好想見到佢地再闖Grammy

其實我覺得idol同佢啲舊歌比好一般
反而新歌 boy with luv幾好
同埋人地啲非主打歌都好正

who?.gif

都係日本啲樂團有料
x japan , mr.children 依啲, 廿鳩幾三十年都仲有好多 fans

唔關有唔有料事
都要睇公司政策架
韓國啲公司為左keep住搵一大筆錢
啲紅團去到咁上下就會雪櫃/拆散單飛
等啲候生上位

仲未計男團既話
男仔一定要當兵

得閒出1~2首難聽既歌唔會搞到滅團既

唔計not today idol依啲嘈生哂嘅歌
本身啲主唱唱功咁惡劣
點都唔輪到歌最好